
                      Muy buenos días a todos.

Os recomiendo de verdad "Amor" de Haneke. La vi anoche. Impresionante. De verdad. Lo que ha hecho va más allá de la obra maestra y no me gusta halagar gratuitamente ni ser grandilocuente, ni soy un snob ni un "flipao", en serio.

Me dejó muy impactado. Si alguien quiere, he escrito un poco más en http://javicrespo.blogspot.com/2013/01/amor-haneke-vida-genio.html

Pero, en serio, merece muchísimo la pena esa película.

Buen sábado a todos.
        
            